# Définition
Un réseau superposé est un réseau virtuel et logique construit sur un réseau existant. Les réseaux superposés sont souvent utilisés pour fournir des abstractions utiles sur les réseaux existants et pour séparer et sécuriser différents réseaux logiques.